連登仔點睇男人老狗學人咩tote bag?

？

唔錯，我都咩 tote

咩🐑

靚仔就文青
毒撚就死乸型

型棍

文青

二極化

我剩係用旅行袋

我淨係推個旅行喼出街 樓主滿意未？